求解釋presentism & historicism

如題🙏🏻🙏🏻🙏🏻